林鄭消費死者黎達成目的 真係無報應？

人地台灣話左唔要呀！你仲借單case黎修例修例 我真係屌你老母都on99, 消費死者你過得心安理得咩？？？2>1000000?????????

Pish

Push